川普一鳴驚人：911是美國制造的大騙局

發於 2017-02-18。
事實上，在911發生當天，川普就受訪表示："這并非建築缺陷。如果你稍微懂雙子星的結構，就知道它是率先從外部搭建的建築之一。世貿大樓的窗戶之所以那麼窄，就是因為在窗戶中間有外顯的鋼條。
那就是為什麼我第一眼看到它的時候，我無法相信眼前所見，因為鋼條中是有洞的。大多數建築都會把鋼條設在內側，在電梯井旁邊，這兩棟則是從外面建的，它有最強的結構，幾乎就像一罐濃湯罐頭。

不管是767、747或任何飛機也好，怎麼可能穿過那些鋼？我認為那不只是飛機造成，而是有炸彈同時引爆。因為我無法想象有任何東西能穿越那些鋼牆。

川普是著名的地產大亨，更是建造了紐約是數棟著名的建築，因此當天媒體才會采訪他。而當時川普也表示1993年北塔地下室遭受恐怖攻擊，炸彈爆炸，而當時他有前往地下室查看損害情況。他說："地下室是一棟建築最脆弱的地方，因為那是地基，但當時卻撐過去了。

在9月11日恐怖襲擊的15年後，歐洲科學研究所發表了一篇名為"15年後與高層建築物倒塌的物理學"的文章，他們分析了三個世界貿易中心大廈的崩塌。他們的研究結果顯示著世界貿易中心大樓的崩塌都是因炸藥控制的拆除行為而造成的

在設計和施工過程中必須考慮到高層建築物可能發生的各種災難包括飛機的影響。根據西元1993年The Seattle Times的報導，我們在飛機撞上帝國大廈的案件之後對世界貿易中心大廈進行了分析。多年前，飛機撞上帝國大廈的案件引起了許多質疑。當時的結論是，世界貿易中心大廈可以承受波音707的踫撞。

以下是斯庫林在The Seattle Times發表中的文章："我們思考了我們能想到的每一個可能發生的情況甚至也有想到飛機撞擊大廈旁的可能性，但是在那些日子里，人們并沒有想到恐怖分子。我們的分析結果顯示出了最大的問題其實是來自所有飛機的燃料全都傾倒入建築物當中，造成一場可怕的火災。很多人會因此被燒死。但是建築物的結構仍然還會在那里。然而，我不是說如果用爆炸物，這里是指有形狀的爆炸物， 它的強度不能造成巨大的損害。

正如研究中所提到的，"換句話說，斯庫林認為唯一能夠摧毀雙子星大廈的機制只有炸藥控制的拆除行為"。這里應該指出，鋼結構的高層建築從未完全因為火災而崩塌。然而，在西元2001年9月11日，三座建築物卻以這種方式崩塌，而其中一座甚至并沒有被飛機擊中。作者們也應用了以上這一點來為他們的研究做出了一個結論。他們說，"必須強調的是，在9/11之前或之後，火災從未造成鋼架高層完全崩塌。那這表示我們在西元2001年9月11日分別見到了前所未有的三個事件嗎？ NIST報告試圖支持這種不太可能的結論，但卻不能說服眾多的建築師，工程師和科學家們。

伊拉克戰爭的直接理由是，美國認為薩達姆勾結基地組織，而且還制造了大批大規模殺傷性武器。迄今為止，這兩個理由都被美國人自己否認了。也就是說，美國人2003年對伊拉克、薩達姆大開殺戒，沒有任何站得住腳的理由。把戰爭理由在說得遠一點，911事件造成幾千名美國人喪生，三棟大樓倒塌，應該是這場戰爭，以及此前的阿富汗戰爭的真正原因。

操，我的媽呀，太牛逼了吧？

陰謀論？

fake news?

其實好多人都唔信

一早有人講

哈哈哈哈，咁幽默嘅？

一早大把證據話左係美國自己搞出來

fake 唔 fake 自己判斷吓

層樓會唔會冧得咁快？

咁既高溫燒淨個證件

幾天真既人先會信真

我意思係trump有講過？

唔好post d 垃圾fake news 出黎喇

就算真係放炸彈先炸到咁, 點解一定個美國而唔係班中東佬？ 佢地玩得恐怖襲擊, 一早埋左炸彈有咩出奇？

港豬, 我岩岩post左條訪問link

侵侵冇話邊個放, 佢只係話好有可能放, 唔係解釋唔到

驚死得人少麻
911後世界無再正常過

唔知你幾歲
但係冧左之後既半年內有好多傳媒搵到紀錄
冧之前既1個月內
突然有一間保安公司帶好多人入大樓做全面檢查
而間公司係希拉莉定布殊家族名下 （時間太遠 詳細唔記得喇）
而之前呢間公司無做世貿既保安工作

另外事發當日世貿所有猶太裔職員集體請假

911呢單野仲有好多當年美國政府講出黎既解釋
啲證據係講唔通
五角大樓果面又係咁

只不過好多人都信晒美國政府既說法
傳媒同機構好多解釋都證明到係美國自己炸

trump 係選舉前講過話要揭露成件事既真相，但有啲野做咗總統所以唔講得

有無諗過如果中東佬放咗炸彈仲洗乜大費周章去劫機再撞？

當然你話佢地on9 鐘意兩樣做晒都得

我唔否定係陰謀論，因為始終官方既說法唔同，同埋並無直接既evidence 去證明係美國人搞出黎。不過我覺得凡事睇兩面就會清楚呢個世界好多

連侵都講陰謀論

以美國情報能力，點可能計劃做咁大單嘢會完全唔知
點解911冇金融鉅子死
WTC重有第三座，點解唔關事都倒塌埋
點解911當日下午老布殊同拉登阿哥食飯

根本美國就係猶太佬喺背後操縱嘅國家
根本布殊家族就係同中東佬、軍火佬石油佬、CIA同一夥
根本拉登就係美國養出嚟
成件事舖好晒，夾埋傳媒煽動全國傷痛，借民意夾硬打埋阿富汗、伊拉克達成戰略目的
下任奧巴馬上台又話打死咗拉登草草了事
成件事詭到仆街

不過美國有世界級能力去策劃件事同引導言論你邊夠佢講

美國要不斷製造假想敵先可以賣到軍火
薩達姆 拉登 isis都係cia一手一腳訓練出黎

另外事發當日世貿所有猶太裔職員集體請假

有冇source?其實呢個pt最可信

唔知你幾歲
你講果d 全部就係當時既fake news

咁係咪啱你聽嘅嘢先叫truth

Michael Jackson事發嗰日原本都要去世貿開會 但都收到匿名電話叫佢當日唔好過去

眼界窄到

sorry ching 啱啱眼界窄到嗰個覆錯咗

眼光窄到呢條友
唔駛問幾歲 都知係65歲 拎得生果金嘅廢老

系你老母
甘你老母

其實會唔會係起大樓嗰班美國佬打飛機咋

唔係點攻打伊拉克， 揾咗咁多年都揾唔到既大殺傷力武器呢

拉登一向接受美國資金 美國都有認

傳說係 star gate

911係假

登月係假

地球係平

中國係最民主

講就一直有人講架喇，但係咪侵侵講先

薩達姆 死得好唔抵

成大段文好似得一開波個段疑似係侵侵可能講過,內文解釋完全係其他人寫

smell like content farm

川普已成為連登可用蝗語

發動戰爭籍口
死幾百人入侵入地國家仲唔著數？

你係弱智架？

條友on9無腦你仲覆佢

仲有當日空軍去哂演習

youtube有片 係飛機撞之前下層有好多點已經自己爆炸
信則有不信則冇

加個特朗普就真係佢講，連登仔真係好呃

連登仔咁親美一定唔會信係真

link ? source?
無

仲要攪一大壇野，叫外國人騎劫飛機炸自己屋企

當counter-ideology遇上counter-counter-ideology

但大家都寧願相信政府

咁劫飛機做乜9

係

屌

係 要撞點會唔簡返工時間撞
係要d人未返齊工
金融鉅子未返果陣先撞

恐怖分子需要draw attention

無線播緊七姊妹，單嘢係咪亞視陰謀

上面講左咁耐乜source都無

Trump 支持者好多都信陰謀論
佢自己信都唔出奇
但唔代表係事實

因為反美會比人當5毛

fake news又無 source 你想點

又係呢啲on9陰謀論

LINK? 咩撚野信則有不信則冇

間嘢係屬於布殊個細佬

我就不能確定猶太裔職員有無集體請假
但係自己睇youtube 911啲片
發現最吊詭嘅隔離座大廈building 7
無飛機撞
兩座世貿又無壓落去
但係會自己冧
個冧法仲似爆破拆樓

侵敢講陰謀論
唔怕比我地連登仔屌

屋企人
你問下林奠會唔會當香港人係屋企人

點解美國政府搞咁多嘢 要用飛機嚟掩飾炸彈爆炸？
而唔係當初就計劃一個純粹嘅炸彈襲擊？
咁樣係咪易計劃得多又冇咁多破綻

撞擊冇事
但燃油做成火災 極度高溫令鋼出現creep
Yield point下降 支撐力度下降

點爆彈爆成層樓呀

咁d陰謀撚話其實係炸彈炸冧嘛
而家又問我炸彈點炸成層樓？

你老母話習近平講911係假既都得啦
fake news

自己炸咪冇恐襲
恐怖份子埋到咁多爆彈更加冇人信
有部飛機騎劫好睇d

講都冇用
信嘅人信
唔信嘅人唔信

當初係陰謀撚覺得飛機整冧樓唔合理
所以就話係炸彈炸冧
到有我問點解搞咁大場龍鳳用飛機掩飾炸彈
你又話用飛機掩飾好睇d

咁即係有講定無講呀

現實係油缸爆炸

熱

完全無聽過呢d講法
Source or police?

除非真係有文年曝光
如果唔係永遠得片面之詞
再唔係班陰謀論人就話「你去google下啦」

當一件事荒謬到一個極點
就會冇人願意相信

證據呢?

冇就含撚啦

係真既 美國佬一早有Intel知道有人撞將計就計炸埋佢 但美國佬都係好過土共 土共可以光明正大話拆就拆 美國佬起嘛都識做下戲安慰下國民

愚民睜眼睇世界啦

巴打唔識英文？

劫飛機製造假像，如果真係有炸彈的話，你地個個都信曬佢比飛機撞到咁啦。

跟本就唔關特朗普講過啲咩而決定信唔信當年小布殊政府既解釋

咁你俾條link / source出黎
證明五角大樓係俾其中一部波音客機撞穿
呢個個當年政府既解釋

當年美政府話劫左4部客機
2部撞世貿
1部五角大樓
1部未撞到未知目標 自炒落地

唔洗你搵咁多炸彈唔炸彈
你咁叻就搵部機出黎俾我地睇啦

自己睇
陰謀撚死全家

SHUT THE FUCK UP

屌你老母個post好似睇緊小說咁